[
    {
        "randomId": 654
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    }
]